當有手足比藍絲屌，懇求大家要幫出聲

無論邊度都好
人多定人少
起碼比大家知道 你唔係一個人
有好多人支持

支持你支持你

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

如我見到呢啲情形，一定屌到對家縮返入阿媽個肚

琴晚大家係天水圍屌到個阿叔縮番入佢老母個閪度好型